[林鄭當選]今天我 寒夜裡看雪飄過

然後聽朝起身返工返八點

#一隻豬瞓醒都係一隻豬

一隻豬訓醒都仲係未訓醒

今天我 林鄭裏看雪飄過
然後聽朝起身返工返八點
風雨裏鳩縮 夢裏打救下香港
今天黑暗過去了 翻去訓